窮撚晚餐，頹腸肉醬螺絲粉

簡單美味10/10

醬邊到買

全部罐頭嘢喎

粉都係?

意粉醬係罐頭

但個肉醬係自己整嘅

罐頭都可以煮好食

好又一餐，唔好又一餐

個肉醬用完又可以再整過

咩頹

我鐘意食哩D 野

人生苦短及時行樂

睇落就知正

咁都好d
食多d 啦巴打,食咁少邊得

ching識貨

紅色意粉醬買嘅

肉醬跟住YouTube自己整

無咁慘嘅

整肉醬一大盤攪攪下好治癒

其實個盤好深，好飽

咁少？我最少triple x先夠食

個樣幾好吖